論空少質素，港航一定好過因航

又靚仔又笑容多啲

大家點睇？

咪又係鴨

On9 唔識貨

死gay 佬

收皮啦 恐同毒撚

叫我？

有相有討論，最好有埋IG

又老又gay wo

好型喎

遇過港航一個勁sissy既空少
佢把聲一開聲真係
啲動作又係好sissy

正